開花救poly人

開花開大啲
如果唔係我地走唔到
要你地引開一條路比我地
poly 啲人走唔到
想返屋企
好撚絕望

By 喺poly嘅朋友

開左啦，無用，全部人去緊polyu